A   aim (dmg buff)                  antivenom (cure poison)
B   bolt (self rapid attack)        bind wounds (cure bleed)
C                                   cure
D   
E                                   eye 
F  frost (aoe, auto kills small)      
G
H  
I
J  
K	
L  leach (attack highest hp)        light (remove dark gas)
M
N
O                                   open 
P                                   phase door (remove wall)
Q
R                                   repel
S  shield
T
U
V  vex 
W  wall of fire                     warp*
X  xerox                            xenograft
Y
Z




neophyte
1 bolts, bind wounds
3 wall of fire



scribe
1 aim
3 light
5 cure

gasdoc
1 anti-venom
3 lance
5 vex

iceman
1 frost

bard
1 phasedoor
3 repel

gish
1 open
3 xenograft

mage
1 xerox

ascendant
1 eye


15dps/5
 0 rookie P
 1 neophyte M      ss bolts bind
 2 mechanic T

20dps/5
 3 medic T
 4 heavy P
 5 scribe M      ss aim
 6 gasdoc M      ss antivenom
 7 knight P
 8 cyborg T

25dps/5 
 9 laserTech  T (20, target lowest)
10 MGunner  P (30, basline, misses a lot, weak to armor)
11 Iceman  M   (25 slow af)  ss frost
12 Bard  M      (12.5, also sux) ss phase door
13 Gish  M       (25) ss open
14 Sprayer  P

25dps/5+
15 Sniper  P
16 Commando  P
17 Mage  M   ss xerox
18 Demo  T

19 Ascendant  M ss eye













What has a head, a tail, is brown, and has no legs? penny
I have a head and a tail that will never meet. Having too many of me is always a treat. What am I? coin
What has many keys, but can't even open a single door? piano
What is more useful when it is broken? egg
	has to be beroken before you can use it
My life can be measured in hours, I serve by being devoured. Thin, I am quick. Fat, I am slow. Wind is my foe. What am I? candle
I am full of holes but I can still hold water. What am I? sponge
I'm tall when I'm young and I'm short when I'm old. What am I? Candle or Pencil
I'm not clothes but I cover your body; The more I'm used, the thinner I grow. What am I? Bar of soap
	I help you from your head to your toe. The more I work, the smaller I grow. What am I?
Flat as a leaf, round as a ring; Has two eyes, can't see a thing. What is it? A button.
Tool of thief, toy of queen. Always used to be unseen. Sign of joy, sign of sorrow. Giving all likeness borrowed. What am I? A mask.
24. Riddle: What is black when it’s clean and white when it’s dirty?
Answer: A chalkboard
28. Riddle: Where does today come before yesterday?
Answer: The dictionary
40. Riddle: What has one head, one foot and four legs?
Answer: A bed
43. Riddle: What has many teeth, but can’t bite?
Answer: A comb
46. Riddle: What runs all around a backyard, yet never moves?
Answer: A fence
48. Riddle: What has a thumb and four fingers, but is not a hand?
Answer: A glove
53. Riddle: What has 13 hearts, but no other organs?
Answer: A deck of cards
97. Riddle: The person who makes it has no need of it; the person who buys it has no use for it. The person who uses it can neither see nor feel it. What is it?
Answer: A coffin
100. Riddle: I have lakes with no water, mountains with no stone and cities with no buildings. What am I?
Answer: A map




